求連登tg stickers

跪求呢Set stickers：

唔該各位靚巴靚絲

決定前聽一聽

LM

Lm